銅鑼灣。。。 有無人轉場去禮賓府？

警犬唔驚你銅鑼灣，最多霸路，唔會對遊客，商場攪野。
幫西環手足解壓力， 搵人現在去禮賓府。

推

4點上過去睇，重兵，而家唔知

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

禮賓府！be water